長毛(梁國雄) 隻過街老鼠上屆差d輸比哪吒包尾入都重敢出黎選？好心佢咪咁戀權退落黎交棒啦

個黨又過街老鼠 果陣就屌選民話唔希罕後生仔既票
上次都差d選唔到咁濟 好心就退落黎交棒比姓岑果個啦 起碼形象無佢同個黨咁撚差

佢明條毛咩 上次點幾次票先包尾入最尾果席

加上果陣屌鳩後生得罪哂本土派咁濟
再加上佢近幾年攪鳩本土派同佢地兩登既過街老鼠形象
呃連登班唔知佢地以前衰野既政治新手就得

唔覺仲有人投佢
但你咁人身攻擊就真係好肉酸

咩撚野人身攻擊
佢同社記由舊登已經係過街老鼠 無形容錯喎

咁咪係初選踢走佢, 係到講咁多做咩?

上屆再上屆已經話唔選............

佢成個黨咁多廢人要養

仲要搵岑子杰空降九西
食相柒到

公道講句初選佢玩埋一份好合理播
始終佢都係新東玩左好多年
佢亦係民主派一份子
佢唔得既自然初選會淘汰佢架啦

只要守規則，只要尊守約定，邊個參加初選都冇問題，由選民決定

只有街工個d唔守規矩既仆街同唔參加初選又話自己係民主派既仆街先要聲討

用佢最鍾意講嗰句 "收皮啦！"

又分化

長毛同社記係過街老鼠是2登共識

樓主係五毛熱狗

佢上屆係險贏，但嗰晚明知自己勢危，但佢仍然選擇幫慢必告急，呢樣野我始終尊敬佢

只可惜佢跟唔上時代轉變